美領既遊行變得更加刻不容緩

777出招會令外國人以為香港政府back down
聽市民意見 從而取消對香港既一切行動及支持
但事實好明顯唔係咁

所以我地一定要係呢個關鍵時刻
清楚話俾美國為首既西方國家聽
777既回應仍然不為香港人所接受

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

9.8 美領見

9月8日係集會+遊行？

點都好 一定去

其實96係咪仲有個集會?
無哂聲氣咁

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

推
呢個好緊要
香港人 唔好妥協呀

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

傻鳩自推